903 條宣傳聲帶其實嗡緊乜？

我日日都聽到： 猛旋唔出猛旋！903 測車！

其實佢講緊乜

309測車 調轉讀

咁猛旋唔出猛旋呢

想順便問下 佢呢排成日播一首mix左嘅歌 好似係 盧冠廷把聲嚟 首歌叫咩名 幾好聽

嗡定噏ching?

反轉再反轉

嘩，屌，真係聽撚死人

309咤叱 反轉再反轉

你啱

我請你飲酒補數

多謝

咁你都聽得錯 你隻耳真係要驗下